去公園同班攞綜援阿伯講填海用完七千億政府就會cut綜援有無得諗？

有得諗！

你覺得佢地會抗爭？？？？？

Cut綜援喎